【借錢黨】支那人係咪戇鳩架居然扮慘問我借錢

今日喺條街等朋友
有條支那人見我企定定就行埋嚟
用d北方口音極重話自己唔見手機錢包
問我可唔可以幫佢
反正我冇野做就當打發時間撚鳩隻畜牲
問佢咩地方人，夠膽死話係台灣撚
大佬好心痾篤尿照下個民工樣啦
問佢想點幫佢就問我借200蚊
我話我要打電話叫朋友過嚟先幫到喎
條賤畜個得米狗頭樣笑到四萬咁口
成棚煙屎牙露晒出嚟話姣姣姣我等你

拎個電話準備打999就有兩個差佬經過
我就伸手示意兩個阿SIR埋嚟
條賤畜見黃咗就不用啦不用啦想掉頭走
我就用最真誠想幫佢嘅態度捉住佢隻手臂
阿SIR問我咩事
我話呢位先生唔見電話銀包要我借錢
然後我就施施然頭也不回走了

大家記住遇到借錢黨就直接打999
雖然隨街問人借錢冇犯法
但嚇到D支那畜下次問人前都要三思
都算盡咗香港公民責任

唔好問我如果人地真係有需要點算
記住你幫到一個支那人係冇著數
而一個支那人呃到你你就有損失
支那人要怪就怪自己喺支那出世
係共業嚟要還架

立即放下正評

琴日啱啱睇咗條片，是咪同一個人

肥少少同埋唔係又一城
不過都幾多同類個案
手法相似
應該係有幕後集團操作
好似d大陸乞衣咁

我上個星期都遇到條大陸妹話漏左銀包，問我借200蚊搭的士，話payme俾返我。

本來都懷疑會唔會諗多左，其實佢唔係壞人。而家睇到呢個post,安樂晒

支那人一律唔幫
係台灣人同外國先睇情況

幫支那人=俾錢支那買監控設備
受害都係你自己

加一

前幾日都見過，話冇錢食飯叫我請，即刻扮聽唔明走人算數

叫身邊人唔好心軟
支那人最叻利用人善心

當然啦，強国人唔需要同情

如果真係有需要既人
根本就唔會怕你報警

冇一個係無辜

比人厄嗰個又係支那人

好波

支那人相食

今時今日都仲信係咪智障

真係好多怕事香港人會上當
一來買贖罪券
二來唔識拒絕

大陸仔青衣臭鳩朱啟南借錢唔還，仲夠膽死上高登繼續反咬人
高登包庇賤格債仔朱啟南，bam鳩咗債主